唔知點解我覺得香港會步日本後塵

依家既樓價就好似當年日本咁 個個都炒炒炒
但3歲細路都知 一定會爆 一個波再大極都會爆 你d血管漲極都會爆
同埋日本人嗰種被逼ot 老屎忽文化同香港都好接近
政治上 2個地區都有共同點既係比鄰國威脅
大家都係被大陸政權威脅 唯一唔同日本冇比大陸揸實春袋 但香港
仲有另一樣野就係 呢2個年代既日本人 日本既60 70 80後既處境心態際遇 成長階段 同依家香港既後生80 90 00係好相似
再加埋我地香港90 00後 好深受日本次文化既影響

講完廢話！巴打認同或唔認同都留個言

由層樓一百萬開始我都以為佢唔會再升
最後時間證明左我係錯

一直都話香港差日本五年左右， o 的社會現象日本出現，五年後就到香港。
樓價就唔同，香港樓價唔跌係全世界有錢 ge 人都會黎買，最多大陸人，大陸人宜家有錢，五六百萬對佢地黎講好小錢。所以正當情況下，要香港樓價跌都幾難。

一百萬層樓，咩時代，八十年代，沙士?

反而我覺得係10年+

額外補充
仲要一樣野
ptgf 雖則00年嗰陣已經開始有
但都冇今時今日咁嚴重
而ptgf 即係援交由日本傳入嚟 而呢種現象係日本90年代同依家既ptgf差無幾

大約 range 5 - 10年。

預備迎接消失的十年

息口未夠高

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

樓價只升不跌的時代來臨

成個大陸D錢黎香港買樓呀
點趺呀
日本土地都話供應足夠
你香況有幾多地呀
你香港有幾多地大陸佬就買幾撚多呀
點撚跌呀
點撚跌呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

沙士20萬一層 ，只要你敢買

ching洗唔洗嗰個post都狙擊

淨係人口比例都差好遠啦
香港overpopulation
日本underpopulation
點比啊

何來最後？
你都未死？未老態
路仲行緊

20年前又係咁講

香港以前都有魚蛋妹

香港變左大陸城市行大陸法治

到時仲有咩吸引力

以個赤化走勢同習稱帝

五十年不變應該覆行唔到

唔會爆
習帝一句溝血
香港起碼要有1000萬人

會慘過日本

07年好多100萬樓下

細路仔扮大人？

完全唔覺
到2047咪俾你跌囉

大部分都100-120萬到
唔洗十年升3倍幾

日本人生活都幾富足啊